[區選2選1局面]唔係要泛民贏，我係要保皇輸

討論前設：如果你果區係2選1（保皇vs泛民）

希望大家可以果一日收起對泛民既私怨
認清 敵人既敵人 就係朋友 呢個道理
亦都係當初反自動當選既道理
對泛民既清算 絕對唔係而家 係光復之後
2選1就不要白票

同時，記得遊說藍絲父母投泛，如果唔得就叫佢投白

絕之我要保皇輸

十分同意

Push

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

閪共出本錢了

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！

Push
另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下